能醫百病，份子水"ASEA"

老豆前排聽啲朋友講有枝"神仙水"
係美國制做既，專登空運黎
飲完邊道有事就邊到痛
咁佢本身胃有事
一飲完個胃真係痛
佢而家就信到十足

我自己google過，揾唔到太多資料
想問有冇連登仔知呢枝野係咩料

就咁睇好似納成份好高
怕佢飲得多有事

心理作用

乜撚野叫納成份
鈉呀Ching

鹽水？

傳銷呀

公平交易委員會（下稱公平會）於107年4月25日第1381次委員會議通過，王君從事多層次傳銷，未於開始實施前向公平會報備，違反多層次傳銷管理法第6條第1項規定，處新臺幣10萬元罰鍰

公平會表示，ASEA公司係於美國設立之公司，以多層次傳銷方式銷售RENU28活膚凝膠等商品。王君於106年6月以網路參加成為ASEA公司會員，並自106年7月開始對外辦理產品使用說明會及招攬他人加入ASEA公司，查王君於106年7月至11月間於高雄市及臺北市辦理10場說明會，並於會場使用「ASEA經營者獎勵計劃」及「ASEA加入填寫表」等資料對外招攬會員參加。依「ASEA經營者獎勵計劃」內容，其組織層級自最低之經營者至最高之三鑽石，共計有11層聘級組織，其獎金種類計有零售業績、優惠顧客獎金、快速獎金、主任級獎金、團隊佣金、行政動力獎金及支票匹配獎金等。查ASEA於我國設立美商安司雅有限公司台灣分公司，於107年1月始向本會辦理報備從事多層次傳銷。然王君於該公司報備前，即招攬他人加入ASEA公司之傳銷計畫或組織，依多層次傳銷管理法第4條第2項規定，視為同法第4條第1項規定之多層次傳銷事業，惟未於開始實施前向本會報備，已違反同法第6條第1項規定

但係三百幾蚊支
每個月飲三枝
又唔係貴噃

怕佢老人家飲左唔知咩落肚搞到身體出事姐

多謝指點

睇次西醫仲平過你支野

有親戚買過隻美國藥, 叫美國肺活量友幫手睇，搵唔到，google 上網都無. 但自稱美國造 小心樓主老豆都係咁

我係驚愈飲愈衰
但我google唔到啲咩壞處
說服唔到佢

你google d鈉過量既後果比佢囉
當水咁飲好易飲多左
由其上左年紀 更大獲
Btw 就咁睇又唔會毒死佢既 但最驚佢愈黎愈信
之後買到成屋都係

啲老一輩成日覺得自己
食鹽多過你食米
又點會聽你勸

冇壞處不過一d都唔值錢

deionised water 姐係去離子水，中學做實驗果時就係用呢d水，淨化過純水黎，對身體冇任何特別效果。另外加d鹽落去就變左鹽水，所以未多納。

阿爸咁中意飲嘅自己溝鹽水俾佢飲啦

屌
3百幾蚊支鹽水都唔貴
飲高級礦泉水好飲健康n倍都係幾十蚊支咋

有鬼佬話係蒸餾水加鹽

多謝咁多位

謝謝 , 你呢個解釋我諗老人家會接受到

呢枝野 飲落似泳池水味
不過實際無壞處...純粹鹽水但個比例就好特別咁話wor(自稱)
香港都唔少人買(散買) ...係咪傳銷就唔知